移民要帶住幾億資產or打google工係連登仔最新標準

fg固然要五M, 就算做難民都要富貴或者頂級精英高技術咪能影衰香港人

咁你又錯，香港人（只限黃C）本身已經係富貴或者頂級精英高技術，上時事台9up只係興趣

白領工會=工會戰線好熱血, foodpanda工業行動=冇技術冇學歷做閪工仲搞搞震
連流亡都要話自己一個頂到十個當地人心態
革命嚟講年代革命都算好high-class